痴撚線BTC 又重上usd$6000

睇來一萬走唔甩

刷存在感

直標7k

唔好咁大聲好冇

呢家野波動性好大，可以輸得好快（我諗只有跟麵神落注會輸得再快d

利申：玩緊，但比我返去以前唔會黎，太刺激

6700了

笑撚死，仲有人玩依d垃圾
鬼唔望d人黑客偷
岩岩先有間比人偷左3億

放係私人pocket係偷唔到

玩呢隻野不如去賭波
中波膽賺得仲多

樓主賺夠想俾其他人賺下
你地起晒鋼做乜